BTS防彈少年團新專預售達402萬張

據防彈少年團的專輯流通公司方面透露，BTS正規4輯《MAP OF THE SOUL:7》17日的韓國國內外預售量突破了402萬張，是KPOP團體專輯歷史上預售量最多的一次。

該專輯1月9日開始預售，僅一周時間預售量就突破了342萬。該專輯將於韓國時間21日下午6時全球同時發行。

點解可以咁撚癲

炒車啦

幾號CB呀

冇食你D女都得罪你?

2月21。

咁快

3月中

咁樣點捨得當兵

講左成個月都叫快..

jungkook

下幾時要當兵呀

傳聞Jin本年底入伍（傳聞）。

之前話全隊一齊入唔知真唔真

一齊入伍班迷妹會死..

咁咪好

之前有講幾多號咩==

你咪酸人啦

我都會死
jk仔

往好處去諗 一齊入伍=縮短空窗期
係咪開心啲?

公司角度輪流入 空白期都冇 KEEP住開巡

韓國國寶

RM我老死!!!!!!!

斬蛇唔仇驚啦..?

唯有係咁諗

唔知今次抽唔抽得中v仔小卡